有會員發佈性器官卡通特寫

請管理員公平對待, 嚴肅跟進

剛才不慎在公眾地方開啟有關內容
令本人甚為尷尬

發明咗個可以喺office偷偷哋打飛機嘅工具

下次記住打格